西營盤女子墮樓斃命

西營盤有人從高處墮下，今日(31日)中午12時09分，警方接獲市民報案，指皇后大道西235號，傳出巨響後發現一名中年女子昏迷不醒倒臥於大廈對開後巷，懷疑從高處墮下。消防及救護員接報到場，惟經檢查後證實女子已經傷重不治。
警方正設法聯絡死者家屬，了解其身世背景及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191231/bkn-20191231125251999-1231_00822_001.html

德美聯署整合

藍屍？

點解喺藍

冇可疑